港女左定右？

左
右

2個都好普通wo清

ig

呀婆鼻

雙飛好難揀

ig呢

姐妹嚟?

又自po?

左

小朋友才要選擇

左邊啦緊係

右邊好似大槻

一樣樣

打手

近排ig成日見到佢地左邊條女有仔要右邊

原本好鐘意依間ig shop 原本啲model勁靚勁有氣質 係好純嘅感覺
自從轉咗依個女仔 我就unfol咗間shop 後尾block埋 因為依條女暴光率勁高 把聲又難聽 仲一次過接咗幾間ig shop 一上ig就係咁見到佢 煩到
想講佢真係好柒 個樣好妖 影響唒間shop

左望落似八婆
右性格應該好啲

右好似偏好dd
好難揀喎

btw 有撚得揀咩我地

兩個都ok

兩個都一般 不分高低